買床一問

邊到多碌架床，上單人床，下雙人床既款賣？

推